1. За допомогою події keydown або keyup .
2. event.code()- дозволяе отримати фізичний код клавіші . event.key()- дозволяе отримати символ клавіші .
3. keyPress ()- при натисканні клавіші . KeyRelease() - коли клавішу відкупскають . KeyHold() - коли клавішу утримують 